【突發】朗屏站黨鐵有人嘔吐！！！全車撤離！！！

手足
再度攬炒！！！新方法！！！

推

嘔吐師

嘔左卷紙巾?

西鐵去到元朗停低咗唔郁

仲坐西鐵

犀利

黨鐵真心垃圾 停撚左係到十分鐘都未郁

停咗係荃灣西美孚中間 20分鐘了

呢個恐怖scene 係個腦浮左出黎

都幾仆街 明明因為係呢單野搞到停晒 但廣播就話美孚站機件故障

解鎖新技能

叫得黨鐵 緊係行返中共管理方式

大西北獨立日